antwoordde hij en terugtreden naar zijn hut, produceerde een ontvangst getekend "Immanuel Hildesheim."
Burgen-Strasse 16 was het adres.
We ontdekten dat dit alles werd de kapitein wist; dus met dank kwamen we weg.
We vonden Hildesheim in zijn kantoor, een Hebreeuws van het Adelphi Theatre type, met een neus als een schaap en een fez.
Zijn argumenten wees met specie - we doen de interpunctie--en met een beetje onderhandelen hij vertelde ons wat hij wist.
Dit bleek te eenvoudig maar belangrijk.
Hij had een brief ontvangen van de heer de Ville van Londen, vertelde hem te ontvangen, indien mogelijk vóór zonsopgang teneinde te voorkomen dat de douane, een doos die aankomt bij Galatz in de _Czarina Catherine_.
Hij moest naar een bepaalde Petrof Skinsky, die handelde met de Slowaken die verhandeld langs de rivier naar de haven.
Hij was betaald voor zijn werk door een Engelse bank mee, die was behoorlijk geïnd voor goud op de Donau International Bank.
Wanneer Skinsky had bij hem komen, hij had hem naar het schip en overhandigd de doos, zodat save boodschappendienst.
Dat was alles wat hij wist.
Vervolgens hebben we gezocht naar Skinsky, maar was niet in staat om hem te vinden.
Eén van zijn buren die niet scheen te dragen hem geen genegenheid, zei dat hij had twee dagen voor, niemand wist waarheen.
Dit werd bevestigd door zijn huisbaas, die hadden ontvangen door messenger de sleutel van het huis samen met de huursom verschuldigd, in het Engels.
Dit was tussen tien en elf uur gisteravond.
We waren bij stilstand.
Terwijl wij aan het praten waren kwam draaien en ademloos hulp hijgde dat het lichaam van Skinsky was gevonden in de muur van het kerkhof van Sint Pieter en dat de keel was opengescheurd als bij sommige wilde dieren.
Die hadden we spreken met ran off to see the horror, de vrouw schreeuwt "Dit is het werk van een Slowaaks!"
Wij overhaast weg laten we moeten op de een of andere wijze in de affaire en dus vastgehouden.
Als we thuis kwamen konden we komen tot geen definitieve conclusie.
